好人好者點會叫自己做 shitty 啊

鏝狗

而家利狗收唔到皮記住搵肉酸

支持樓主

thx

Hi 00後/鏝狗